可唔可以係巴士地鐵裝監聽器，有人大聲講野就警告佢

再唔聽就影佢相罰佢
要佢交double車費

你唔好警告！算數！明白未啊，你警告我即係未攪掂，大家算數啊，渣左手，好冇呀？